夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

想我嬲?

up乜春

不要

冇上連登？

冇

訓醒